Ce répertoire contient les scripts Python (élève + corrigé) pour l'étape 2 de notre projet : fonctions nécessaires à la génération du graphe d'incompatibilité de couleur entre les cases/sommets, de vérification de grille etc ...